點解tvb咁鍾意播白宮淪陷同白宮末日

白宮淪陷幾乎每年播一次

兩個月前先播完白宮末日嚟

買左返嚟唔通唔播咩 之前titanic gravity 嗰啲都係播到爛

問過the day after tomorrow未？

咁你寧願cctvb播呢兩套定播建黨偉業？

睇人仆街最開心

再嘈日日播厲害了我的国

Titanic Gravity又賣座又拎哂奧斯卡
白宮xx係普通動作爽片，重要唔係頂級嗰隻，邊有得比

我錯了

請珍惜白宮末日

睇到唔想再睇

逃出魔幻紀

好勁咩

睇過剛果驚魂未

活火熔城

係咪一樣黎

問過Harry potter未?

題材一樣，成日分唔到兩套有咩分別

黑人總統同白人總統嘅分別

近2年呢2套嘢都播多左
記住, 只係呢2套特別d

戰術同對手都唔同

外敵 vs 內憂
拎總統人頭 vs 保守派/槍頭勢力自編自導

Btw White House Down個特工奸阿頭好型

又唔會有人投訴 又一定有人睇

記得以前有套講深海有隻好鬼大既八爪魚攻擊輪船
TVB 真係幾個月就播一次

極度深寒，之前有個post個個都問呢套

930 pearl
白宮淪陷

支支tvb唔敢播,收視可能得一兩點

好唔好睇?

頭先大批市民有2 條友自爆嗰時好怪
咩事

又唔好講到佢地咁cheap

其實明珠個班友係幾識野
有時玩d主題(例如情人節主題, 奧斯卡主題)揀d 戲都Ok

反而viu 個堆英文劇真係幾垃圾下

屌你，睇完依套次次去大都驚驚地

重有Air Force One呢
福伯嗰套

但Air Force One真心好睇

邊套黎

Get out of my plane

跪求戲名

以前成日播雷霆救兵點解依家唔播

#26咪講左
極度深寒

睇到識背

一年淪陷幾次

終於有人講
個預告仲要特別長

軍佬係冇腦

仲有 Mars Attack 同 Starship Troopers 簡直係童年陰影

第一集

星河戰隊！細個睇完勁驚會訓唔著

播咁多次大家都重會睇

Marvel戲都成日播

原來真係Harvey Dent 嚟
大鼻佬

仲有Independent day，白宮又比人炸

屌
呢套睇到有童年陰影
有幕係馬桶伸咗八爪魚手出黎
嚇撚到嗰排去廁所, 尿都未滴完就沖廁閃人

呢套痴撚線, 個時睇完幾晚訓唔著
好似有幕係有條線打橫響甲板高速移動界開左D人一半?

final destination?

大陸夠唔夠膽拍天安門淪陷，共產黨末日

點解唔播命運自選台

買咗無理由唔播
早幾年買哈利波特，一播就播八個星期，不知幾好，唔使諗節目

因為冇天安門淪陷/天安門末日

地球反擊戰
地球停轉日
近蛛者殺

啱啱白宮淪陷個泡菜妹係邊個
好姣

明珠買返黎d戲又真係幾好睇既
有時無野做明知睇過都會開黎睇

細個睇過套
講有啲奇怪生物
火燒會進化
最後拎洗頭水搞掂左
唔記得名

仲有明日之後

以前仲有The Terminal 都係半年播一次

Evolution (2001)

Hand solo新電影
星期日 重溫星戰

Average infinity stone
就播復1 2 （好似現在已經播緊 播到垃圾石出）

新怪獸與他們的產地
播哈利波特 重溫魔法世界

如果真係咁抗拒 廣管局投訴

地球再發育

我是誰？

火星人玩轉地球

石破天驚

唔通播天安門淪陷咩

死神來了1

再播咩哈利波特啦
Cut下唔同片段就扮新野

一至七集播八星期咪幾好唔使諗

成日都記得綠色果啲珠
幾靚

其實邊期播啲咩戲點定

我突登去惡魔島監獄參觀 同套戲差9皮 嬲到我

其實之前嗰排播oscar得獎戲都唔錯起碼套套經典
但其實點解唔播下以前啲港產戲咪仲好

剛果驚魂 睇左好多次 痴線

正

衰鬼上帝
變相怪傑

DC戲上就唔會播DC戲，可能驚1點收視都冇

火星人玩轉地球
地球反擊戰

有幕係隻怪吸乾左個男人既養分，嘔返出黎個男人死得好恐怖

今年oscar嗰個禮拜九套都係上乘之作
有時覺得佢地喺呢方面都會畀足心機

加勒比海盜都成日播

記得細個睇twelve monkeys睇到1999

大個咗睇番 都係1999

芒果驚魂
細個睇好驚

明珠台wo

依家星期日晏就仲有冇播？

一圖，勝過千言萬語

呢加係咁播iron man

係有D難明

先發生後重回

細個係
Die hard 123 連續播
機場客運站
侏羅紀公園
大個想睇番都唔播喇

cut晒啲血腥同咸濕位
自己上網dl好過

呢套叫鬼船

侏羅紀公園近牌播多咗

睇錯涼宮春日

Wilson

剛果正睇完又睇